記住唔好玩陣地戰，要玩游擊，好重要

如題

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

推
武運昌隆
平安歸來